[認真]80 90 00後嘅問題 各位入一入

80後係指80年後出世嘅人

90後係指90年後出世嘅人

00後係指00年後出世嘅人

咁啱啱好00年出世嘅人

00中？

00年7月出世係米叫007

00年咪00後囉屌 有幾難明